建議冇睇過95 ghost in the shell 可以唔流睇電影版

成班港女睇到一舊雲

唔洗睇

應該係睇完95年/2.0版再睇電影版,就明點解咁講

無睇過原著，但好易明，唔明既去睇愛情片算啦

無睇過原著，好易明
套戲講得唔複雜

但唔睇過其他版本
應該唔知究竟有咩組員
無啦啦彈個sniper 出黎